其實有冇可能 讓 前線警察 同市民企同一陣線?

我相信前線警察 都係人 亦都有動搖之心

做決定 同 指揮都係 後面企係到坐係到既高層 根本唔會理會前線對面既壓力

如果提昌 成立獨立調查 對黎班只對黎班政府 同 警隊高層 可唔可行?

前線警員 人數多 同埋現有既良心警
咁樣可以保住佢地份工之餘 只要手握證據 隨時可以反攻班高層

你5年前講，我地會考慮下

等有一日唔再屌d前線警同埋唔好打9佢地，就有可能。

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)